EXO 邊 伯 賢 7 月 solo 出 道 誰 與 爭 鋒 大 殺 四 方

【#EXO】#邊伯賢 SM“EXO伯賢正在準備solo專輯，預計7月發售”

SM娛樂公司相關工作人員6月10日通過NEWSEN表示：“伯賢正在準備SOLO專輯，預計7月發售。”

這是伯賢出道7年後第一次發售SOLO專輯，在CHEN之後第二位SOLO。7年內除了EXO的活動，伯賢還和秀智合作了《DREAM》，和昭宥合作了《下雨了》，和LOCO合作了《YOUNG》，展現了唱功。非常期待伯賢這次會給我們帶來怎樣的音樂。
-
希望一定要有psycho

之前pcy咪solo左囉，咩第二呀。

支持

下 pcy有出專輯咩

娛樂台d人呢

勛勛同燦烈就嚟出歌❤️❤️❤️

邊忽呀

邊伯賢靚仔到

咩料啊 就嚟出喎

邊度睇呀

twitter

On9

支持樓主

乜9

100000000% fake 9

No la

U=on99

U=on992

sehun,sehun,sehun

點會有psycho
有我都驚
泡菜路人唔鍾意架

收係專輯入邊咪得囉我好鍾意呀

乜料啊

U upset me

真係有佢兩個出小分隊 好似都係七月

下 55

牙邊你仲有咩說話要講

Diu

你蝦人

on9

已經食飽飯

我邊B solo出道

係好撚開心

永遠g持邊B

多謝我愛你

【#EXO】#邊伯賢 SM“EXO伯賢solo專輯，7月10號發售”

邊伯賢首張Solo專輯《City Lights》7月10日發行，此次共收錄6首風格多樣的歌曲！大賣！衝鴨！
-
⭐️音源儲值
本次音源將有團購方案 今天會公布
再請大家多多注意

By.邊小編
轉載分享請標明出處♥EXOL엑소_S.MTaiwan打榜投票資源站♥

正呀

Chen屌打佢

收皮啦屌你老母啊

弱智

真係有

真係有
但係點解話路人唔鍾意psycho？

我岩岩都想講
真係俾條仆街講中

睇下而家西瓜咩歌頭十
刷開瓜多多少少都知泡菜開邊瓣

哦 嚇死 我以為係首歌咩事

即刻衝上黎搵返呢個post 恭喜牙邊